機場嘅手足請播live

機場一路都有手足捧住notebook同人講解黑警濫權
而家勇武手足響尖沙咀食緊TG
你哋可以實時講解示威情況

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

葵芳宜家有公民廣場，要人！

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[ch85直播推到唱歌] 今晚8點 - 傑志 對 曼城

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花